清倉後 又手痕入啲 又輸過

del app保平安

收皮啦 倉又冇圖又冇 返印度食蕉啦你

又輸左成1k usd

沽tsla arkk futu bidu啦

清左倉琴晚撈底今日唔對路又清剩一隻...
又輸少少
不過賣晒換佢跌到落NQ萬2 再買返就值